其實ust南亞仔先係撚狗連登仔果個

有錢既南亞仔 成日食好野貼上連登
大家除左葡萄佢 就只可以係連登話佢南亞狗 去左邊到搶錢

係咪真係搶錢我就唔知 但係9成9真係屋企有錢多過搶錢

比人串咁耐都唔還口仲笑笑口 睇黎佢跟本唔當連登仔既攻擊係一回事 仲好享受

證明被撚既係連登仔 帶著仇恨屌柒佢 但其實一點攻擊力都冇 1hp都扣唔到

話佢搶錢真係覺得佢搶錢咩
大家玩下得你條真心膠咁認真,有乜好憎

我發覺連登真係文盲集中地

跟夠本未呀屌

根本呀仆街

今日睇averagers 見到batman 同super 一齊救翻thanos 嗰幕真係好感動

又去邊到打劫黎?

冇打劫

一定係喇

得你自己睇得咁重要
你咪繼續活係自己世界

巴打屋企養唔養狗

喜湖山莊唔俾養狗

點解你屋企人養到你

養唔養小妹我？

香港都唔俾打劫強姦偷嘢搶錢

係都養小妹先

佢真是南亞人咩？

唔係 係南亞狗

有丁小妹

鄰居喎
下次有大茶飯記得益下天水圍自己友

南亞仔食咗mos burger未?

食咗 好正常

如果南亞撚想領養寵物，可以領養我

你每日餵啲飯、麥皮、菜、少量肉過我就得